{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 글래드810풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、払戻基準を熟知した上で予約してください。 一部屋につき一カップルまたは一家族の予約のみ可能で、2人以上の予約時にお断りすることがあります。 各客室ごとに最大収容人数を厳しく制限し、予約された人数以外は入室できません。 ご予約の場合、3時間以内にお振り込みいただくことで予約が完了いたします。 ペンションの利用人数は入室基準に制限され、追加人数がいる場合は事前連絡が必要です。 ペットの同伴入室は不可能であり、未成年者の場合は同伴者の同意が必要です。 客室内の施設毀損に対する責任はお客様にあり、火災予防のための措置が必要です。 客室内での調理は許可されておらず、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽と放歌高吟は自制しなければなりません。 予約特典としてスパ、個別バーベキュー、メゾネットタイプの海の眺めなどが提供されます。 アメニティは健康と安全を考慮して選ばれました。 プールも利用できますし、利用料は季節や予約状況によって異なります。 客室のコンディションは徹底的に管理され、ホテル式寝具類を使用して清潔を保ちます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべき払戻基準はありますか？",
            "answer": "予約の際、払戻基準を熟知した上で予約してください。"
        },
        {
            "question": "一部屋に何人まで予約できますか？",
            "answer": "一部屋につき一カップルまたは一家族の予約のみ可能で、2人以上の予約時にお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの最大収容人数は決まっていますか？",
            "answer": "各客室ごとに最大収容人数を厳しく制限し、予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に支払い期限はありますか？",
            "answer": "ご予約の場合、3時間以内にお振り込みいただくことで予約が完了いたします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用人数は制限されていますか？",
            "answer": "ペンションの利用人数は入室基準に制限され、追加人数がいる場合は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可能であり、未成年者の場合は同伴者の同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備の損害については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室内の施設毀損に対する責任はお客様にあり、火災予防のための措置が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での調理は許可されておらず、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が予約に含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ、個別バーベキュー、メゾネットタイプの海の眺めなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アメニティにはどのようなものが用意されていますか？",
            "answer": "アメニティは健康と安全を考慮して選ばれました。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールも利用できますし、利用料は季節や予約状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室のコンディションは徹底的に管理され、ホテル式寝具類を使用して清潔を保ちます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 528
    }
}